一陪一百都得，林鄭今日開得記者會係一定撤回送中！

起碼祼跑先有魔咒

裸跑

好冷喎一賠一百

咁我買一萬
多謝巴打派錢

買十萬
特首辦澄清，8點記者會係流料

All in
巴打有幾錢賠？

撤回我表演自含